借義載之名 做仆街嘅人聽住

呢兩日見到有post話女義士比義載呃咗，希望唔係真。
首先，要多謝真心想幫手足嘅義載。

借義載呃人嘅仆街，如果你係貪義士唔敢報警，就做乜都得，咁你就太天真。你自己都係唔報得警，一但比人發現，你會有咩下場，用條撚諗下都知。為自己條撚著想，唔好做傻事啦。

幫手推到d仆街驚

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

件事係真，一爆出黎
我保證條撚樣，得返個樣

行動 post 推返上頂呀

9月7日 [行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

9月8日 【行動及公海】9月8日 美領萬人撐法案祈禱集會

9月13日 香港之路 913

9月15日 民陣吹雞，九月十五日遊行

推

樓主好靚仔

剪

絕對支持

1. 男女男女 2pair 咁上

2. 唔好直接去到屋企樓下落車，去到中心位落車行2步

3. 到站後全部小朋友一齊同一區落車

4. 車入面唔好講自己個人資料/發夢情節/飲食人地既野（就算要食都返到自己既屋企先食）

基本上守住4樣野，可以避免好多危險
推到比其他人知

【白宮網終於郁返】

快啲簽咗呢個先。

睇隔離post講到似曾曾
點都唔希望係真
推咗先

女仔真係要好好保護自己

最好上車即刻打比朋友

推到佢仆街

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!

九七行動post

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

8.31太子站恐怖襲擊

［核彈！8.31有新證據］人權組織留咗係車站拍片唔公開啊！幫手逼佢地交片！！

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

[突發!!!] 搵到831目擊證人!! 香港人權監察, 要人!!!!!